林志偉一定要送上國際刑事法庭

有無發覺而家黑警就算殺左人都已經無哂感覺
好簡單，因為佢無當示威者係人，當佢地係曱甴
咁成件事變得好合理，你係屋企打死隻曱甴
你會唔會因為咁而內疚同唔開心啊，當然唔會啦
所以如果警暴要追究首先一定要追究左林志偉
佢講得出曱甴論其實就已經係幫黑警洗左腦
我唔係想幫黑警解釋佢地所做架暴行
但係俾人洗左腦架黑警的而且確係心理上出左問題
而呢個問題就正正係由林志偉所引發
就算中國大陸新疆個邊都唔會將新疆人比喻為曱甴

國際刑事法庭其主要功能是對犯有滅絕種族罪、危害人類罪、戰爭罪、侵略罪的個人進行起訴和審判。而曱甴論呢種非人化的宣傳，是一種仇恨言論，更是一種戰爭罪行，可以在國際法庭中審判。
其實黑警拉唔拉我可以唔理住，但係點解從來都無人提出要將林志偉送上國際刑事法庭受審。

大陸叫新疆人極端恐怖思想恐怖份子

咁其實無犯法架播又

的確東突厥俾UN define做恐怖組織
所以大陸先有恃無恐亂捉人

推

制裁TVB聯署 尚欠51,000人聯署

條友講完曱甴論之後真係低調左好多
作為執法者其實佢應該都知道自己真係中左招
要清算可能有排都未到一哥同其他高層
第一位一定係佢 雖然唔知幾時到呢一日